同袁嘉敏私拍鴨王3 有咩要注意

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

雖然佢係香港人
但係唔知點解硬係覺得個樣有陣大陸雞味

老雞

好撚正

黃晶正仆街, 攪死香港最後一個脫星

個閪樣好老

老

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

搞佢後庭

注意你結局會變成鮮血之結末
全部屌過嘅女都上演nice boat
又搵刀捅又開槍殺
完全唔知自己睇咗乜鳩

同埋唔知點解套套港產片 都必然有個唔知乜水嘅男人頭大陸西好重戲份
咩蜜桃成熟時3D（明步個套）、男人唔可以窮同埋鴨王個隻雞
見到個髮型就覺得好撚肉酸核突 仲要唔靚嘅大陸西

拍番慕多布既，慢慢一件一件俾人除到無啦
成日都禁小布，仲要村姑look唔得架，自己都要簡下戲本問下細節架嘛⋯⋯屌

係，好嘔心，港產三級片除左強姦系列成功之外其他都唔掂，好鐘意行搞笑，chok金句，葉念深式劇情。但三級片要成功只係幾樣野，人物設定同定裝，情節同故事